mos buger個新包 唔撚好食

無圖

咩包

過身包

邊款？

琴日去都俾人sell
好彩我堅持食和牛

食過上年個款，
印象中一般啊！

食返海鮮堡

法國和牛堡

上次個三文魚都好難食

呢個真